著牛仔嬲搭西鐵果個絲打入一入黎

你著深藍牛仔嬲，灰色nb好中性
呆呆地又有d率性咁好qq咁撟住腳訓教

覺得你訓得好得意，不過唔想騷擾你

如果有緣入到黎，又知道係自己既話
不如認識下

樓主我見到你呀 好撚樣衰

死撚開啦

唔想識你 咁冇膽

我見到你
毒到出煙

見到你
唯有扮瞓覺

就係我，我都對你一見鍾情❤️

兩點鐘紅磡站a出口等
不見不散

樓主我記得你 ，如果果陣你同我相認我實會同你扑野

而家就, 不了

原來係你 係度左望右望

唔好再行埋黎啊

原來係你條毒撚望我

你係企係度個男仔?
今晚12點尖沙咀百佳不見不散

Pmed

死毒撚咪搞尻人啦

我女人你都撩？食蕉啦你

我就係個件牛仔嬲，樓豬真係好樣衰，咪埋黎埋掂我

佢係雞 利申上過

我係個對灰色nb

唔想見到你先扮教訓咋

屌比你望蝕晒 死毒撚行開啲啦

屌你 我都見到 不過麻麻炸

原來真係你，成程係到視姦我
嚇到我鳩都縮，你個死變態毒撚
我一落車已經報左警，有咩事留返同法官講啦

你係天水圍落車，軍綠色褲個個？拎住黑色膠袋